世衛磚家： 武漢肺炎不是實驗室洩漏 而是進口冷藏食物食物洩毒

美國進口

美國進口啦一定

中國-世界衛生組織

屌你老團支那狗

睇英文話 not the most likely喎

“It seems to be ex­tremely rare, and that be­ing the source of the in­fec­tion seems to be ex­tremely rare, and that’s hap­pen­ing in a world where you’re hav­ing half a mil­lion cases now every day,” Dr. Ben Em­barek said in a Jan. 31 in­ter­view. “Trans­pos­ing that onto last year in Wuhan when the virus is not widely cir­cu­lat-ing in the world and think­ing that could be the in­tro­duc­tion is not the most likely scenario.”

笑到仆街
應該同軍人運動會有關

係美國

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。

會唔會係進口穿山甲？